# To-Do-Apps
 
 Aplikasi ini merupakan media yang dapat digunakan untuk mencatat kegiatan-kegiatan yang nantinya dapat dikerjakan. 
 Aplikasi ini akan menyimpan kegiatan yang diinputkan ke alam cache server.
 <br><br>

![192 168 43 94_8081_](https://user-images.githubusercontent.com/75176567/213035896-4e4326bc-8319-41df-b2f1-9d5b960df7d8.png)
